有冇人計劃左好多野但係做唔到

有時候自己會覺得係時候充值下自己
又諗住睇下書做下運動咁
點知一做完野番屋企就淨係想瞓喺度
再唔係就係睇成日片
有冇巴打知可以點搞

same

將做事優先次序更正
將1st priority 由最簡單 最唔用腦 最舒服既野 (感性mode)
轉最應該做 最迫切 最有long term benefit既野 (理性mode)

利申: 懶過隻西 得個講字

我都有咁諗過，但係有時真係懶到乜柒都唔想做

same here,
想delete youtube

改變思考模式
e. g. 想減肥但懶做運動係因為唔想辛苦
呢個時候就諗：咁你想唔想繼續肥落去？

做到又點 到頭來咪又係咁